邱小姐：搭高鐵相對舒服點

人真係可以貌相 豬咁樣

其實高鐵全速時耳仔都會痛

記者做新聞唔洗太認真，到俾錢時又咪搭飛機

去其他國家咪要坐郵輪

要求佢自貼護照/回鄉證，機場禁止佢離境

莫非佢係千秋王子唔坐得飛機

成個伯賴咁嘅樣

舒服D 安祥D

北京 , 飛機 3hrs vs 高鐵 10hrs

相由心生 你睇佢幾豬

呢個年代做雞都要講條件
唔係話做就做得

呢個係咪當年拎433333之後開心到喊果個

舒服 坐到屎忽痛

搭高鐵用安樂死服務？

冇家教

屌，香港最快咪行200
叫高鐵人唔笑狗都吠

垃圾基因自然適應唔到逆流嘅氣流

個layout似明報

死得舒服

搭長途一d都唔舒服

豬頭豬腦豬閪

動車

高你老母鐵
你搭高鐵到台灣俾我睇